{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047734",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024121?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 어뮤징스토리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を請求することができます。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定によって間違った料金が反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 スパとジェットバスは時間制限がなく、無料でご利用いただけます。 バーベキュー利用時間の制限がなく、ウェーバーグリルのレンタル料は30,000ウォンです。 バーベキューを利用する際には火災に注意する必要があります。 幼児と子供を同伴する際は、安全に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiを使用できます。 李舜臣公園、国際音楽堂など周辺の観光地も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合、ペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時刻を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違っている場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定によって間違った料金が反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットバスは利用時間制限がありますか？",
            "answer": "スパとジェットバスは時間制限がなく、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時間の制限がなく、ウェーバーグリルのレンタル料は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する際には火災に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "子供を連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "幼児と子供を同伴する際は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で何が利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "李舜臣公園、国際音楽堂など周辺の観光地も楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 797
    }
}